有冇見過有人係u social,成績,訓教3樣都搞得掂？？

正常人搞得掂2樣都好叻

識過條友上chur soc莊（danso)
有女
唔上堂但Gpa過3.3
每日訓足7個鐘

得gpa同訓教搞得掂

3.3比盡得second up
算ok但唔算掂

3.3有幾掂

3.3好普通